性愛雜交趴 16歲、33歲女人的下海故事有苦衷

參加性愛趴，這兩個女人說出下海的原因。《蘋果》報導，台北市警方破獲一起透過LINE招攬的性愛趴，日前在新北市土城區中華路一家汽車旅館內，透過訂房名冊及訪客名單，逐一清查房間，果然發現呂姓少女、賴姓女子與4名男客從事性交易，並將招募性愛趴的主嫌林姓男子和4名男客逮回移送法辦。

警方調查，林姓男子(42歲)透過LINE聊天室，以「0810揪團運動」的名義招攬性愛趴，並宣稱有正妹提供「Ｓ」的全套服務，甚至還可玩多Ｐ，並向參加男客每人收取7千元費用。 警方發現，林嫌當天先開車載送呂姓少女(16歲)、賴姓女子(33歲)前往汽車旅館，在等待男客到場前，林嫌還先「試用」呂姓少女。《聯合報》報導，嫖客中有人是工程師、有人是保險業等，年齡從30幾歲到41歲不等警方發現；參加性愛趴的呂姓少女長相豔麗，目前就讀大台北地區高中，坦承就是因為愛錢，所以透過林嫌媒介參加，被逮後警方已先緊急安置；至於賴女從事餐飲業，皮膚白晰有一張娃娃臉，看起來比較像是未成年，賴女坦承因為年輕時男女關係複雜，以致於現在要養很多小孩，需錢孔急才因此參加。

港女同原因，對唔住囉，我年輕無知先去做ptgf , 係咪小小野都唔原諒我，做男人咁小器